想轉行做裝修 求指點

24歲仔 對現時份工毫無期待
想搵份實技 藍領工做
想入行做裝修 各位前輩有咩建議
自問捱到 好肯定唔怕辛苦
要唔要去CIC上返啲短期課程 例如 電/焊/水喉

想知各位入行 求指點🙏🏼

有閒錢讀下無壞

搵啲學徒計劃去做
因為唔知你背景
所以比唔到多意見

做泥水/ 水電 最襟撈
但一開始會好辛苦

中學parttime 廚房仔
大學非專科 做過research assistant
part-time 緊文職 暫時未有full-time

無錢 廿中 大學非專科 寧願辛苦錢 捱到一門手藝

想請教點入行
大多數去報學徒 先搵到人介紹？

你唔識人又無關係，咪試下
出街亂搵雜工都得

巴打你係做緊
請問你當年點入行

唔係，識親戚做